[求助] Asus vivobook 可唔可以行到 AE, 3D 之類?

請問 asus vivobook S15 係咪 asus 最新既notebook?
如果用 vivobook S15 做 Motion Graphic, 3D, Video Editing 會唔會好lag?

請問有無其他除左 Mac 既推薦? 感謝！

4k source video?high poly 3D?

newegg睇中？我都想買S15湖水綠

yes

顏色冇所謂，最緊要知做唔做到 production

GPU好似唔係幾掂wo

請問有冇其他好介紹？

你要做3D model就搵獨立顯示卡啦!圖像處理都幾食GPU
s15都有ge,有model 係用940MX,如果budget$6000左右我認為你砌desktop去做野好過買laptop

明白，感謝你

唔洗，連登有愛

係咪S15S530UN? 我用緊，做到AE不過3D會比較吃力如果你真係要做好多3D嘅話唔建議買呢部，硬件真係差緊啲。
Btw 你可以上Amazon 睇下價，可能amazon仲平

Love you

謝謝你啊！！

間唔中有愛嘅